Postgraduate dip 見政府工

想問有冇巴絲讀完postgraduate diploma 做最高學歷見政府工？

報左個postgraduate dip係QF有level 6，要讀一年可以再駁到去master 讀多年

所以想知政府工當唔當postgraduate dip係一回事？

關事嘅科目有用
普通grade嗰啲睬你都傻